\section{Produktleistungen}

\subsection{Zuverlässigkeit}
\begin{description}
\item[/PL10/] Unter der Voraussetzung einer korrekt funktionierenden Hardware und eines fehlerfreien Betriebssystems ist der Job Management Server zwischen 90\% und 99,9\% der Zeit verfügbar.
\item[/PL20/] Eingaben des Benutzers führen nicht zum Stillstand oder Absturz des Job Management Servers.
\end{description}

\subsection{Robustheit}
\begin{description}
\item[/PL30/] Der Job Management Server setzt seinen Betrieb bei Fehlern von Agents bzw. Clients fort.
\item[/PL40/] Im Falle der Nichterreichbarkeit eines Agents setzt der Job Management Server seinen Betrieb fort.
\end{description}

\subsection {Benutzbarkeit}
\begin{description}
\item[/PL50/] Die Weboberfläche ist ohne besondere Vorkenntnisse benutzbar. Dazu ist sie übersichtlich und intuitiv. Der Benutzer wird in die Lage versetzt, die gewünschte Aufgabe in möglichst wenigen Schritten auszuführen.
\end{description}


\subsection {Wiederherstellbarkeit}
\begin{description}
\item[/PL60/] Der Server setzt seinen Betrieb nach einem Absturz und einem Neustart durch interne oder externe Ursachen ordnungsgemäß fort.
\end{description}

\subsection{Geschwindigkeit}
\begin{description}
\item[/PL70/] Die Oberfläche reagiert in weniger als 10 Sekunden auf eine Benutzereingabe. Bei Aktionen, die voraussichtlich länger als 10 Sekunden dauern, wird der Benutzer darauf hingewiesen.
\item[/PL80/] Alle Anfragen an die REST-API (ausgenommen \textbf{/FA01010/}, \textbf{/FA01170/}, \textbf{/FA01190/}, \textbf{/FA11000/}) geben bei ausreichenden  Hardware-Ressourcen in 3 Sekunden oder weniger eine Ausgabe zurück.
\end{description}

\subsection{Erweiterbarkeit}
\begin{description}
\item[/PL90/] Es existiert eine ausführliche Dokumentation des Big Data Brokers, durch die der Leser die Software einfach erweitern kann.
\item[/PL100/] Der Authentifizierungsmechanismus kann mit geringem Aufwand ausgetauscht werden.
\end{description}
